連仔不如開個劇透台 我就係鐘意睇完劇透先去睇電影

有D人無劇透唔會睇
我就係呢類人

我覺得對特殊人士唔應該有差別待遇

想知咩劇情，快講！
利申：未睇

點解連仔唔肯照顧波台班特殊人士?

Alan Alex Amy Joey表示認同

係 所以我地好歡迎你參與正常討論

你食屎啦，劇透都接受唔到你不如去自殺

閣下理解能力之高，世所罕見

俾人劇透套爆谷就要生要死又要ban人 真係唔知邊啲人特殊

要ban人只係同意+配合連帝既方針
要生要死就有d毒撚自己一相情願幻想出黎既
唔該唔好想像就當現實

更何況個公告有6千幾正評，負評就200個都唔到，小眾係無人權架啦

咁Amy番到office未？

射咗波去睇竹AV4

正評多就大眾 負評少所以係小眾
港人講地啲手足黎

班媽ful狗真係好似玻璃心中國人咁

好可憐 迷套戲都講到要分大眾小眾
唔睇就非主流咁

Tony認同

死左點認同

神秘台都開得出啦屌你

呀連呢單野明顯收左錢啦
為正義既話點會唔出黎講多幾句